所以，它並不是你在圖書館看到的某本書的改編，而是對日本最著名故事之一的想象。 7部大膽的文學經典電影改編|阿利格拉·弗蘭克| 2020年8月28日|Vox 
 我們這一代人必須幫助Z世代學會推動技術、政治、文化和經濟變革的槓桿，並在危機時期利用存在主義工具或“深度適應”。 Z一代受到了氣候變化的“創傷”，而他們是對抗氣候變化的關鍵 
 埃勒斯說，公眾對開展沿海適應行動缺乏理解和支持。 薩克拉門託報道:優步vs加州聖地亞哥之聲2020年8月14日聖地亞哥之聲| 
 當Beyoncé發佈音樂時，它是一件大事——即使它是由動畫電影改編的真人電影的原聲音樂。 本週末:桑格里亞冰沙夏日|菲奧娜·祖布林| 2020年8月7日|Ozy 
 他列舉了他希望各學區在戶外空間和其他適應性方面進行試驗的方法，以便能夠親自為學生服務。 早間報道:警方槍擊事件後，刑事司法世界發生了變化 
 《權力的遊戲》一季講述的故事超過10個小時，只有電子遊戲改編版能與之媲美甚至超過。 《權力的遊戲》互動同人小說:哎呀，我朋友的喉嚨被刺中了|亞歷克·庫巴斯-梅耶| 2014年12月13日|每日野獸 
 平心而論，馬歇爾幾乎為他在改編中所做的每一個改變都準備了相當合理的理由。 羅伯·馬歇爾為《走進森林》辯護|凱文·法倫| 2014年12月9日|每日野獸 
 傑克·克萊頓根據《螺絲的轉動》改編的這部電影，是為數不多的能真實反映亨利·詹姆斯的電影之一。 馬丁·斯科塞斯| 2014年10月31日|每日野獸 
 後來，塔倫蒂諾資助了1996年的電影《凝固》，這是一部改編自該短片的長篇電影。 《低俗小說》的秘密:關於這部電影20週年紀念日你不知道的20件事 
 我請史密斯兄弟改編，他們改編了吉姆·韋爾奇的另一本書《吉姆·羅尼之死》。 謝爾曼·阿列克謝談他的新電影《紅人》，以及為什麼嘲笑他的工作是可以的|威廉·奧康納| 2014年8月22日|每日野獸 
 通過戲劇改編來表達不同的角色、情感和動機是非常有潛力的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 每一種新的服裝樣式都能適應不同的情況，從而產生一種既美觀又時尚的效果。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 人類即將承受一種非凡的壓力，而這種壓力只有通過非凡的適應才能應付。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 哈克尼斯知道如何使用它，它是由最現代的船上出現的電子裝置改造而來的。 令人震驚的故事，1931年5月| 
 吉瓦特認為方案對其他鍵的適應是一個逐步擴展過程的結果。 古希臘音樂模式|大衛·賓寧·門羅